【抗暴之戰】7.21元朗白衣人恐襲 66.3%受訪者認為涉「警黑合作」

【抗暴之戰】7.21元朗白衣人恐襲 66.3%受訪者認為涉「警黑合作」

唔撚係掛，得66.3咁少？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

有班住係平衡時空分分鐘連發生過都唔知

點解咁少...係咪係元朗訪問

其實比數好大，你計返20-30係藍絲

7.21元朗白衣人無差別襲擊事發至今，警方只僅僅檢控數名施襲者，加上當日儼如「無警時份」的安排，令人質疑「警黑合作」。香港民意研究今日啟動名為「我們香港人」的民調計劃，據其發表的首次調查結果，多達66.3%人受訪者認為7.21元朗恐襲中警方與黑社會合作，另有66.2%受訪者相信有公安或武警混入香港警察。

相關新聞：【抗暴之戰】警親屬3歲童校內疑被多次拍打心口 將軍澳幼師被控虐兒

香港民意研究今日開始啟動名為「我們香港人」的滾動調查計劃，讓市民提出希望進行民調的題目，若一條問題獲1萬人要求進行民調研究便會被採納，研究所同時開始為計劃眾籌，目標是800萬元，使計劃至少運作至今年底。

有份發起計劃的梁啟智稱，民調一般由付費者主導，這可說是某種權力，而今次計劃就是將民調的問題開放給公眾，讓公眾充權。研究主席及行政總裁鍾庭耀亦稱，計劃是因應有意見反映，自反送中後社會變得分化，甚至反修例一方也會有不同看法，故是為了解民意而設立此機制。

721 831

其餘果d咪係黑警家人黑社會家人同班弱智藍屍囉

剩低33.7%係咪覺得警=黑

我覺得起碼80%先合理，盲都睇得出係警黑合作啦

呢個比例同黃藍比例相近

64比？

睇黎要消費下721，係咁播鏗鏘集721同埋now元朗黑夜

藍有4咁多咩，之前明報個對示威者行為調查睇落，俾盡得3

去邊度播？一陣警黑又合作出黎打人

其實你有無計黑警家人親戚？其實數目唔少架

66.3同意當黃，有23.8反對當藍，9.9無意見可能真係唔太清楚，未必係淺藍

最新 主線 日程表

9.9呢班一係弱智一係港豬，乜都唔撚知應該唔係香港人囉

去到銅鑼灣出臥底之後
就係警=黑
都唔洗分

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

應該係支警黑一體

3仲唔多？3成人都過百萬，3萬狗加狗族們都冇咁多啦

得咁少

一隻狗連自己老豆老母家人兄弟姊妹，女朋友老婆及其家人，即係一隻狗點都可以影響至少十個人，即係撐狗只計佢家人親友起碼有三四十萬人，未計其它弱智藍屍新港蝗。